其實水底冇燈 咁啲魚點睇野？

諗左好耐都唔明🤔

認真 ： 佢哋靠其他感覺去知悉附近環境狀況

完全估唔到😮

你冇睇過海底奇兵？

朝早靠光 夜晚開夜視

側線感受震動

其實係條魚改變磁通量而睇到

有隻好撚核突嘅魚個頭有燈

其實佢哋都睇唔到 四圍亂咁游

HM05:閃光

你地平時摸黑行山洞架?

深海光線射唔入

燈籠魚表示

小學未讀完就咪上黎啦
條友仔有答過你問題咩

啲電邊度黎

無線差電，好似依家d電話咁

電幔都可以發電
其他個啲自己諗

食左d微生物 變bio fuel
然後透過改變粒子振動既頻率發光

呼級導致感應器的磁通量改變

魚眼唔係用黎睇野架 成語都有教啦 懵

海底奇兵!

夜晚訓教

呢隻野真定假

亂鳩咁游

魚眼睛可分對或錯

屌

搵佢？

唱左出黎

我有啊 youtube個個

有聲

喂 屌你老味 快啲搵人落嚟救我

點番工？

見聞式霸氣

真

識唱

肥仔一跌落渠 就連部單車都失去

會開燈

睇書好似睇過，
其實呢種魚唔係靠佢粒燈睇野，
粒燈好似係吸引微生物同魚仔埋去方便佢食。

咩成語

魚公靠女養

食軟飯

魚目混珠

吓?

佢示範左魚目混珠既真正釋義

但最後會同化到變咗母魚嘅器官
連個腦都冇埋

樓主中學畢業未？

最後淨係負責射精
h本題材

勁

呢個post好多笑點

有導盲魚

我平時用HM02 當交通工具
你地唔係仲要迫巴士同地鐵嘛

但部電話都冇埋咁仲點睇?

眼睛感光度高？ 瞳孔大到有少少光都睇到野？

呢個post咩事

隻眼有同冇都冇分別

開gps

人類未入到嘅深海好似係話有燈

深海有燈唔通話你知咩
btw唔係好識貼呢種圖 屌細力啲